防暴影記者放telegram滲透群組貼文宣煸帶鎚仔

網民昨於多區發起「和你Shop」活動，晚上轉戰九龍灣德福廣場，「立場新聞」記者於港鐵九龍灣站採訪期間，疑遭防暴警以手機拍攝容貌再被放上網，有關記者曾上前向拍攝的警員查問，對方未有回應，照片其後被刪除，網上一度流傳上載照片者是今次「和你Shop」活動發起人，傳有卧底嫌疑，活動真正發起人其後澄清並否認傳聞。

推

快手到

笑了

近期最好嘅頭版
一矢中的

黃色經濟圈的障礙

幫手排埋版

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

上水和你shop聽日仲有

有月曆新

有月曆送